原來xs max d電仲廢過s10e

iPhone d電真係蠱惑
頭果幾十%用勁耐呃下用家
之後就直線倒水

第1% 好勁

iphone 真係好垃圾囉 電又少過人 續航力又少過人 貴又貴過人 垃撚圾 狗也不屌

ching好rich

gaming test?

攞出左咁耐既出黎講 你好意思用黎比較?

XS MAX 推出日期: 2018 年 9 月 12 日
Note 9 推出日期: 2018年8月24日
條片入邊note9照贏XS MAX
代表D咩?

不嬲都係 成埋傻鳩唔識就話水果核電

水果D電得3千1又要行大芒2K
行到同咁耐算勁

200g都得3100電

唔好咁啦 班i狗又潛水㗎啦
又會講咩咩每mah電 點點power efficiency㗎啦

reference埋各機重量thx.

Gshock 實輕過Rolex 架

Iphone 用不銹鋼

iPhone 咩都係最勁 特別係價錢

呢啲都好信

idog: 啲test 假架！iPhone 最勁

First blood

石英錶同機械錶分別 已經唔再講Rolex用904l， Iphone用316l
咁都好意思用rolex比喻為iphone
四年前既V10夠用316l啦 個size大過Xs max仲輕過佢
I狗為咗打飛機真係無所不用其極

又話xr核電既？

s10e 3100 mAh

應該信連登仔
個個自稱雙修
部s10倒水倒到痴線囉